做到巨蟹座真係有苦自己知

巨蟹的愛是最永恆的，可以付出一切，有人說我們花心，那時我們沒有真正的愛，當巨蟹愛上一個人的時候是痛苦的，因為我們太敏感。假如巨蟹愛上了一個不愛自 己的人，那莫我相信他永遠都不會再愛了，當愛給過了一個人，他再也沒有能力再付出了，其實太多的人都不懂我們，其實連我們自己都不懂自己，我們很會偽裝， 很會說謊，但我們最細膩，對感情最敏感，巨蟹的愛與悲傷，誰又真的瞭解！

做兵多 太過保護自己 被動 矛盾
無自信

我都係
利申 水瓶座

其實太多的人都不懂我們，其實連我們自己都不懂自己

中晒 利申6月26 絲

過於收埋自己 連自己都認唔清自己

巨蟹男成日玩曖昧 又忽冷忽熱 根本唔知同唔明佢究竟諗緊乜野 究竟點諗 勁撚難觸摸 想點

連蟹男自己都唔知想點又點話你知喎
不過其實你唔使明蟹男諗緊乜因為佢唔會講
你靜靜地留係佢身邊就夠
慣左而你一唔係到佢自己就自然想搵你
對無興趣既野我自己反應係好冷淡
眼瞓既時間都會好冷淡
總知蟹男好享受自己獨處既私人時間
呢刻你搞佢而你唔係佢重視既人實避開你
到頭來又會令你自己唔開心

好撚中呀屌

好岩。
7月10

岩

做巨蟹做到你咁真係影衰哂

利申：巨蟹

蟹男表示付出既愛100%
可惜人地唔珍惜

對無興趣嘅野，包括人同事一律唔想理，最好唔好煩到我。理得你係玉皇大帝

agger

其實有時都幾憎自己，想做又唔肯去做，成日想有人幫哂自己，淨係想做最後一part

626利申巴

極情緒化既蟹女

中曬